[
    {
        "id": 1,
        "question": "Что такое React?",
        "options": ["Библиотека", "Фреймворк", "Язык программирования"],
        "answer": 0
    },
    {
        "id": 2,
        "question": "Для чего нужен Git?",
        "options": ["Для тех поддержки", "Для управления системами версией", "Для создания мобильных приложении"],
        "answer": 1
    },
    {
        "id": 3,
        "question": "Который из них не является языком программирования?",
        "options": ["CSS", "C++", "C#"],
        "answer": 0
    },
    {
        "id": 4,
        "question": "В какой области программирования используется JavaScript?",
        "options": ["Mobile Development", "Game Development", "Web Development"],
        "answer": 2
    },
    {
        "id": 5,
        "question": "Что из вариантов разрабатывается на C++?",
        "options": ["Сайты", "Мобильные приложения", "Операционные Системы"],
        "answer": 2
    },
    {
        "id": 6,
        "question": "Низкоуровневый язык программирования",
        "options": ["Assembler", "C", "Ruby"],
        "answer": 0
    },
    {
        "id": 7,
        "question": "На каком языке программирования был создан Python?",
        "options": ["Assembler", "C#", "C"],
        "answer": 2
    },
    {
        "id": 8,
        "question": "Полное название языка программирования JS",
        "options": ["JavaScript", "ECMAScript", "jScript"],
        "answer": 1
    },
    {
        "id": 9,
        "question": "Java является - ",
        "options": ["Компилируемый язык", "Интерпретируемый язык", "Машинный язык"],
        "answer": 0
    },
    {
        "id": 10,
        "question": "'1' + 1 = ?",
        "options": ["error", "2", "11"],
        "answer": 0
    }
]